#  VSCODE configuration

downloadez https://gitlab.com/dockerlite/gitlab-acf.git  
install sftp Name: SFTP  Id: Natizyskunk.sftp  Description: SFTP/FTP sync  
allez en bas de vscode, clickez sur le roue dentellee, et selectionner commande palette et clickez sur sftp:config  
sauvgardez pour que les changements soient appliques.  
click droit sur le nom my server et ouvrir un terminal, entrez le mot de passe
